中聯辦九東椿腳「創建力量」力捧既謝偉俊，今屆要扮中間路線，加盟田北俊新平台任顧問

一向與自由黨關係友好的立法會議員謝偉俊，已答應田少出任新平台的法律顧問，計劃中間路線身份出戰九龍東直選，他本周五將首度與田少落區派口罩。

換晒D banner再扮啦，創建力量落敗既區議員而家仲用緊你借出既立法會議員位置掛banner

呢班撚屌扮咗好耐啦

呢條契弟之前黐民賤聯的

成個九東中聯辦椿腳為佢一人服務緊，仲想扮中立

要加大九東文宣令牠現形

只會𠝹到藍而𠝹唔到黃

平時唔留意立法會
可以睇返最近嘅視點31

上年6月頭立法會唔係白偉俊，咁多手足唔洗行到而家呢一步

一樣係親中派九東爭3席,只係怕吸唔到中間派d票而輸先咁玩
事實上只係泛民九東力谷3個就贏硬

btw,謝偉俊其實係想選超區,可能只係中共唔比
謝偉俊自謂屬中間派，有意選超級區議會議席，論資歷可當立法會主席

佢唔咁扮點夠何妖依d痴線佬玩

佢扮中立，有鬼人信

推

美國有物業, 更係唔敢亂黎啦
我已經講撚左
只要美國玩撚到制裁共產黨員及共產黨抓牙呢一步
好撚多人都會歸邊
因為只要玩撚到凍結全球海外資產呢一招, 佢地全撚部都跪低
只係公民黨班弱智仔仲係度柒下柒下咁撚樣, 要保撚住班金主利益

白偉俊R唔夠提名票啩
得民建聯夠票出到一張飛
其餘兩張飛要出盡奶力湊數先得
好難想像工賊會、月經聞攣會過票俾佢

負資產
本來薯片同田少兩個會搶到淺黃票
一加個白偉俊就露晒底